嘩！班五毛狗接哂order要救君妖啦，今晚出哂㴝。

你同王騎開房互砌啦

五毛狗要ot,

fatfat la

今晚王騎隊五毛狗team無開工噃，
今晚係毛雜果領隊

五毛狗死全家